「勇武」Nokia CEO霸氣盡現，見iphone即當垃圾掉！

皇者即係皇者，iphone呢啲垃圾邊用得架？！掉鳩左佢啦！
nokia近了，你們應該悔改, 用返nokia係你地唯一嘅救贖

點睇，好奇問下

咩意思呀，點商業合作囉，做生意唔係搵錢唔通搵屎？！

垃圾木馬CEO

樓主係入面坐左幾耐？

Iphone呢啲垃圾，唔掉唔撚得

今日出冊呀巴打

唔得喎，android個lihkg app太垃圾，打死都唔轉機

屌，連登呢啲垃圾論壇唔上都把撚就啦。唔好為左呢啲小問題而影響用nokia嘅信心，ok ?

咁你又上

為左眾生皆用nokia, 我不入地獄誰入地獄

咁巴打你用緊邊部nokia機

好問題，介紹返你我嘅愛機：
當Samsung Note 7又爆炸，S8又價錢高效能低，iPhone 7更是業界垃圾; 此情況下，「防爆之王」、「地表最強」的Nokia最強手機Nokia216。

Nokia 216售價只是388元，配置雙卡雙待版除支援上網功能，亦配備前後相機鏡頭和LED閃光燈，提升攝影質素。此外，它內置FM收音機、MP3及視頻播放器，更可以藍牙耳機提供音頻傳輸，並可儲存高達2,000項聯絡人資料，並支援高達32GB的記憶卡。
該手機有黑色及藍色，機身外殼採用聚碳酸酯材料製作，
實為「外觀型格優美、堅固耐用」

in木馬 we trust

之後 賠返部3310俾人當無數

Nokia 216, 真正生活上最好嘅拍檔

老人家專用

依家啲機好新潮，功能強勁為業界之尖端，唔是老人機呀ching

An版lihkg app太辣殺，不了

網頁m版都係唔夠iOS版lihkg app user friendly

遲啲m版更新返有扮工模式喎，呢個連ios版都比唔上，太正喇

你用過iOS版app根本唔會講得出呢番說話

係咪咁？

夠薑你就掉Samsung

係

樓豬口裡說不，身體卻...

咩料

始終都係iOS版lihkg app好用

App就係ios版好啲，但電話黎講。nokia先係皇者，無得傾

用Android很容易，但很傻。如果使用Android，命運就將被谷歌控制。一年內推出產品，很快能贏得市場，但兩三年後，諾基亞的命運怎麽辦？事實上，這也是摩托羅拉和三星今後都要面臨的問題。
呢啲就係先見之明！皇者睇事情就係高人一級目光遠大！
依家nokia出android phone唔係最終結果，呢個只係開始，最後嘅勝利者，將係未來嘅nokia !

On9

沒想到在傳說中的 Nokia 8 真正到來以前，HMD Global 那邊卻突然傳來了 CEO 換人的意外消息。就在剛才，他們正式對外宣佈 CEO、董事會成員 Arto Nummela 在與公司協商後已經同意立即離開 HMD。2013 年離開 HTC 加盟 Nokia，後來與 Nummela 一同領導 HMD 的現任總裁 Florian Seiche，在保持原職務的同時，接下來也會代理 CEO 一職。

老實講，這次人事變動突如其來，發生的時機還正巧在旗艦機流言的爆發期。而且 Arto Nummela 幾乎可看作是 Nokia 此番品牌回歸的第一「門面」，官方就這麼毫無徵兆地換帥，難免會讓人好奇背後究竟發生了什麼樣的事情啊。

因為太串所以比炒?

Sorry. 睇錯
係另一個 CEO ?

就算今次，都係正常人事變動，無咩特別嘅。
最重要係今次N8係皇者之作，一掃依家市面垃圾機充斥嘅市場，重新定義機皇，只有Nokia

Nokia 9, the ultimate flagship, on the other hand, will come with premium configuration which may see it coming with 6GB/8GB RAM. We earlier reported a Nokia phone with 8GB RAM and Snapdragon 835 under testing via Geekbench. Nokia 9 will have same camera module as of Nokia 8 but may come with 128GB ROM, IP68 certification and may probably feature an Iris scanner. We didn’t get confirmation about Edge to Edge display on Nokia 9, but we hear design wise it will be refreshingly different from the Nokia 8.

Nokia近了，你們應該悔改，選用nokia為你們唯一救贖！